嗰啲所謂嘅請願信

政府狗官會唔會睇，定睇都唔睇就dom

根本得個信封、裡面無野